發言人: 以BNO移民英國後，不能再以「中国香港」名義參加2022北京冬奧

仲有咩壞處?
今日白粉先話英國無新鮮肉賣

但入藉後 以祖國名義參賽 就算企上頒獎台都駛再聽為自己奏樂既係支那匪歌

反而係 God save the Queen

有乜問題？

移左民緊係代表英國啦屌你

唔講以為中国香港係世界大國 一出場就全場矚目

咁撚大鑊，好撚驚喎！

幾時講到BNO持有人會增加患癌風險

so?

我係英國人呀HI

以前香港就係，中国香港就執柒咗佢啦，聽落去都柒過人，代表英國都好過代表中国香港

God save the Queen

入左籍英國仲點以中國香港出賽？

來源都冇

有幾多係運動員
走得仲會唔會代表香港

緊係啦 英國籍 自稱中國人係犯英國國安法喎
多謝提醒

你估好馨香?
代表英國拎獎 然後係港人後裔仲威

今年開始 5+1 要坐時光機先去到2022冬奧

「中国香港」名義

但可代表英國

諗起林鄭個仔代表英國參加數學奧運

光榮嘅真正國歌

北京冬奧攪得成先算 比歐美杯緊啦 傻鳩

搞緊笑？去咗英國仲用你個名

咁用英國香港

咁咪跟隨領導人個仔一齊代表英國囉

BNO持有人獲奧運金牌頒獎一刻

佢會話英國唔會比機會你代表英國出賽囉

英籍港人

人地係居英權計劃既BC，所以唔計

???
岸9芝麻logic

正苦之前都話運動員冇貢獻啦
而家又唔想啲冇貢獻嘅人走係咩心態

移去咩國家就代表個個國家ge國民架啦，

支那仔好似又唔聽書wo

係咪可以好似97前咁，直接用香港
連英屬都唔駛加

移民既人會想代表香港參賽咩

咁東奧呢？

代表英國唔好

好馨香咩

jm9 ,嬲撚到發睥四

那時候我支持共產黨，留下來，結果：

最後：

黃 大 仙 ： 香 港 人 快 快 移 民 ！ 做 太 空 人 冇 好 下 場 ！

究極打面

中国香港
vs
英藉香港

哎吔

咁大件事但........................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................
...................................................................................................................
...................................................................................................................
.........................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................關我撚事
700萬人參賽?

BNO移民英國後，會增加脫髮風險

wfc?

廢話

God save the queen

大大聲合唱添呀屌你老母

貪你中国香港個名夠馨香咩，又無支援政府又淨係識抽水，唔係對呢個地方對運動有commitment 都唔會睬你啦

又話放棄香港人，你由得我哋折墮啦

邊度可睇返呢段話?

用英屬香港囉

又要貼下林太個大仔舉英國旗張相出黎

關我咩事

以英國香港名義參加

播God Save the Queen

噏乜春
好撚恨代表中國？on999

6年後點參加2022？

李麗珊都係god save the queen

UP乜9 移左民 就用英國個名 參加架

?

同精英運動員講
您唔留係香港 打奧運既機會都冇

係到暗踩

BNO 5加1都要2026年
點樣要逆行時間4年係2022年北京冬奧被排除？

天能？ 定係公園氹氹轉？

呢個合理

搭一次飛機照多咗輻射

用英藉香港人

乜開得成咩？
邊有運動員夠膽去支那呀

就快講移民去英國無得踢港超

我係香港人寧願喺英國組隊波都唔踢港超啦

笑死人咩
香港做運動員幾撚慘，d資助仲低人工過保安，又無保障
如果有能力去外國發展好好多

移民英國後

緊係叫英國人啦

班支那走狗 咪撚出埋d on9口術啦

真係唔知代表緊祖國仲可以代表支那
拎米字旗點都好過做支那狗既

點算好仲以為移民後可以用中国香港參賽

Google search 林鄭兒子 奧數

代表英國打羽毛球同乒乓球比賽

重點係冬季奧運會本身就勁少香港運動員參加

英國原來無農場咩都無

支共咩都有統一銀河系未

A

咁又點

用「freedom hong kong」名義參加國際賽呢

是咪搞笑
移左民仲點代表香港

走得仲快

我要驚？

死支那種

英國硬水

搞唔搞得成都成問題

知唔知香港第一面奧運金牌升起嗰支係咩旗？

上次滑冰個個要自費

講乜膠？

會唔會太廢 呢個理由

党媒一樣會吹奏你，話你係華人之光

其實用BNO移民英國唔係要5+1年? 咁出年點樣唔代表得?

代表英國打殘支那

有咩項目香港人係勁到可以代表英國

單車
乒乓波
羽毛球
仲有冇？

哩樣真
就算黨唔吹奏
班支那人一樣覺得光榮

仲有唔可以係香港d圖書館借書

精英運動員移民之後唔可以用中國香港名義出賽？
你估精英運員 係靠咩移民 人地就係以英國名義出賽 先可以移民 大陸真係弱智

英屬香港

好惡毒呀

到時你香港人以英國名義出賽贏咗
口交部又會死都話你係代表中國人出賽

都移左民啦
仲代乜野表香港出賽
係都代表英國啦

直接入英國隊

仲有香港咩????
以大灣區名義參加!!!

嚇得我，幾驚仲係代表中國

果時速滑果個要自己科水先去到
你個名有咩咁馨香吸引人唔去英國要代表你

fing米字旗出場啦

點解啲原因越嚟越膠？
又話BNO 冇用點解日日講BNO嘅壞處

可以寫埋英國緯度較高，移民英國會缺乏維他命D

呢啲會係小粉紅出口

點啊，成日講埋D肺話，係咪中得太勁支那肺炎？

人地用大英祖國名義出賽

689話運動員對經濟冇貢獻嫁喎

你仲搞到個冬奧先出黎吠啦

B.N.O gang gang
條北佬 亂咁嗡 無人驚驚

咁大鑊 本身想代表香港出戰奧運

2022開得成先算啦

咁咪好囉

到時咪代表英國囉
最怕拎到金牌班支國人衝出嚟話咩支國人嘅驕傲

首先2022唔會有北京冬奧

將來直頭奧運冇香港隊TIM啦

仲要本身香港年年得一個去到冬奧
下年有冇都唔知

嘩！真係好撚大捐失啊！

分分鐘香港本身冇人參加冬奧

中国香港已經臭名遠播啦,好恨代表？

去左英國，冇得飲支那毒奶粉

係香港有幾何會俾錢去買新鮮肉食
咁撚貴

無問題呀，取消曬中共香港中共澳門都可以Ga, 全部返中共訓練統一天下

日本隊乒乓球隊幾撚多華裔球員

屌咁我唔走住，襯後生練吓體能隨時贏一兩個獎牌

最緊要係香港本身隨時冇人參加冬奧

根據統計數字，持BNO人仕有100%會死亡

成日講撚到中國籍有幾撚威，成個世界創造一個個好嘅世界就真係冇呢班人份，消耗大量資源破壞晒所有野，就係多得呢班人。
有咩值得驕傲？

攞住BNO最少都廿中啦
移民完都退役啦
香港體壇咪又係一個家族玩哂

仲記得游得快無得參賽, 游得慢可以參賽

我苦練緊六十年輕功水上飄終於有成績，打算下年以中国香港參加冬奧添！而家冇得參加，好撚慘呀！DLLM！.......…………. 下年冇國家抵制你再講啦！垃撚圾！以為自己係全宇宙中心點，人人圍住佢轉！

上年嗰個係滑雪

其實上面個同學真係慘，係咁俾人show個大頭出嚟，明明佢都唔關事

入嚟就係為咗睇呢張

移民英國入咗藉係都代表英國啦，乜撚嘢logic

香港有精英運動員嘅咩

去到英國, 仲拎住「支那香港」呢四粒字做乜柒

取消中蟈香港同中蟈澳門參賽權啦
一個蟈家可出三隊咁撚on9

香港年年得一件參加冬奧
下年都唔知有冇

我參加英聯邦運動會唔好？

仲要係香港本身有幾多精英運動員

佢個意思係香港無乜人玩冬奧，想要quota就要識做

Commonwealth Games

以BNO 移民將不能適應天氣

咪就撚係都唔知佢講乜撚嘢，佢哋好似連移民都唔知係點解咁

單車應該都冇

中國人最撚興架啦
見人黃皮膚 個姓係華人姓氏
就話係中國人

應該話單車公路賽肯定冇

以後出發去旅行填國藉冇得再填中國香港,哭了

幫你打生打死攞舊爛金屬返嚟跟住就當你垃圾咁掉埋一邊，我幫第二家打工唔撚好

係都要係香港前面加中國兩隻字

個冬奧冇俾人抵制先算啦

有人去？

踢英超計唔計home grown？

林鄭個仔去奧數含淚舉英國旗

無隊醫隨團呂品韜大控訴王敏超霸冬奧名額「旅行」

依單 慘

777個仔，攞獎都舉英國旗啦

其實有香港人可以係奧運攞獎，應該可以引起多D人關注香港同支那個關係

第時自己個仔踢英格蘭

777個仔代表英國參加數學比賽

冇人想代表你個垃圾中國香港
只想代表英屬香港
或者英國

不過咁多奶共運動員

做英國人打贏中國係光榮

係陰公
不過呢個前一季啦
上年嗰個鬼妹黎